此举将两家大型公司合并，提供从公关到营销和在线客户参与的广泛服务。 Cision以4.5亿美元收购Brandwatch，打造了一个公关、营销和社交倾听巨头 
 事实证明，与只是告诉自己你能做到相比，自我对话是一种更广泛、更微妙的现象。 马拉松运动员(和羽毛球运动员)在想什么 
 任何能够控制一个政党的团体，即使是持有非主流观点的团体，都可以指望该政党得到党内人士的广泛支持。 CPAC一点也不保守，迈克尔·格尔森，2021年2月25日，华盛顿邮报 
 该校周三发表声明说，他们只接到了共和党的广泛询问，没有讨论所需停车位的数量或租金的问题。 利伯缇大学惊讶于弗吉尼亚州共和党计划在校园举行汽车大会，劳拉·沃兹拉，2021年2月24日 
 自2016年一场未遂政变威胁要将他赶下台以来，数千名土耳其学者、军人和记者根据广泛的反恐法受到起诉。 土耳其反对党“坏幕僚长”挑战埃尔多安的权力后面临数年监禁。 她不会退缩约瑟夫·欣克斯/伊斯坦布尔| 2021年2月24日|时间 
 换句话说，氟化物是广谱的、跨党派的、持久的异见磁石。 2016年7月27日，每日野兽 
 第89届国会可能为他的梦想议程中一系列有争议的计划提供了更肥沃的土壤。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我们的时代在细节上是如此巨大的不同，所以这种类比只能在大致上起作用。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 然后，在醒目的标题“重启蜘蛛侠”下，罗比诺夫描述了该系列未来的广阔愿景。 独家报道:索尼黑客泄露了工作室重启《蜘蛛侠》的详细计划 
 到目前为止，抗议活动一直依靠一小群核心组织机构来获得广泛但分散的支持。 埃里克·加纳抗议者有直达市政厅|雅各布·西格尔| 2014年12月11日|每日野兽 
 他强壮的腿和宽阔的铁锹一样的脚使他成为一名优秀的游泳运动员。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 这使这所房子显得非常愉快，仿佛它一直在咧着嘴笑。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 现在我要继续回顾一下当今世界教育组织的基本情况。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 路堤或路基是由巨大的打桩开始的，非常宽阔和坚固。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 两扇宽阔的天窗面向海湾，一个人的眼睛能望到的最远的地方就是海湾。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦